日本寢台列車一問

11月要清假，想去轉日本
主要係想坐一次寢台列車，上網睇冇得book定
去到先預約會唔會趕唔切？
仲有如果由東京坐到出雲，點樣返返去大阪？

想要成功買到車票的話，一定要在出發日前一個月到JR的「綠色窗口」（みどりの窓口）購票
出雲去大阪就睇navitime啦

即係冇可能買到幾日後個d?
睇黎試唔到過夜車
唯有試下過夜巴

出雲番大阪，咪搭出雲號去岡山轉新幹線